我發現中指同尾指係掂唔到對方

因為尾中不觸

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

啱先諗到
唔好笑咩

笑你on9

啫係好笑啦

知唔知點解中國同美國永遠無可能合作到
因為美中不觸

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為中指同尾指掂唔到對方係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

兩國接觸可解決貧窮問題

一觸即發

你真人多唔多fd?
有無女覺得你份人好笑？或者因為咁拍拖

我A0

我掂到喎老兄

咁d女應該當你on9而唔係幽默
Ching 比心機啦

中文食字有幾難

唔係掛單手都掂到

其實我單手都得

難
1. 剪啲字落嚟
2. 加水
3. 糖2茶匙
4. 加啲橙皮添
結論：去爆石

屌 點解我唔得

屌 你好撚Kam
你真人究竟會幾on9

你廢囉

10/10

6/10
利申：笑咗

同你差唔多 喺你上少少
On
九
公

...
我其實想認識你

有料
有冇試過用呢個手勢打丁